疑似膠俠相片流中

膠俠嘅樣同相中人有八成相似, 真係天然靚仔, 唔洗點打扮都好有魅力 難怪啲囡囡個個都想做佢女朋友啦。有男朋友嘅都忍唔住飛左自己條仔, 搵膠俠做佢男友